﻿girlname=Shampoo&girldesc=Una ragazza che hai incontrato sulla via per la capitale. E' ossessionata da te e si è venduta per diventare la tua assistente.&image=Slave-Shampoo.png&gamefile=Slave-Shampoo.swf&mode=easy&Price=0